自high 時間已過， 收拾心情 我地未贏咖

818遊行 816集會 817 紅土

全部文宣去晒邊？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！